歷史上有冇撐希特拉嘅猶太人

有，香港人囉

當年猶太人報紙叫佢地信希特拉

曾經有過，係喺Crystal night 前。我見過一本二次大戰畫冊介紹過，希特拉檢閲SA時，有個猶大社區領袖站在第一排。唔知真心定被迫（但嗰時希特拉重未上台，有可能係兩邊下注）。後未唔知點！

Association of German National Jews
最後結果入哂集中營

德國空軍元帥算唔算
好似有一半係猶太人

大撚把，賺到肥肥

最經典果個

明左